細哨老母感染肺炎過身......

Rip\|/

樓豬=波台5毛狗